聽日全民口罩

蒙面法??聽日全世界帶口罩

等立左法先全面口罩！

照帶

我而家就日撚日都帶

推

日日都帶緊口罩

1/9999

2/9999

92837382991

無黑色用藍色得唔得

全民蒙口罩正式上市，真香港人值得擁有

等你屎忽被人搞完，先叫救命啦，啊sir

你邏輯係人地未攪你，你就叫定救命？